岩岩問左連仔有冇大雞樂賣，唔知佢點覆

唉，幫推

再幫推